NGT48討論區第66回 : 3rd 春はどこからくるのか4.11發售

米po 全部都係469(除咗我)